我哋而家最缺乏嘅係創意

對唔住依個係我第一個post，但希望可以比啲有用建議大家。

冇錯，依度係時事台，唔係創意台，但就係要講創意。

頭先見到個post講有好多黃但逐漸變做free ride, 唔可以否認好多人都有攰嘅感覺，但事實上有好多和理非心態仲喺度，咁點解好多時唔見影？佢哋對所有事情無感？事實係因為過咗一段時間之後，未搵到一個啱嘅職業比佢哋發揮，同埋

因為大家開始少減啲創意

開始果陣我哋有好多變化，eg
唱聖詩→化解衝突
蒸魚碟→滅煙
連儂牆1.0 2.0 3.0(陳百牆)→體現民主+文宣+向對家放軟化文宣
商場唱榮光→身份認同、另類集會

太多例子唔再舉，但而家方向應該要諗，用創意去拉返人氣+整體參與，即使係情感發洩都需要創意比大家去宣洩不滿，我試下比少少方向：

1. 創新→ 由零開始去諗新嘅行動，例如和你摺連豬咁
2. 轉化→ 將已有活動變2.0, 3.0 ...
3. 放大→ 用例子答：之前有人放喇叭播歌，一次過放2 30個喇叭

淨係諗到咁多，事實一定唔只3樣咁少，無論方法係軟定硬，但大家信念一樣，我哋最唔缺嘅係人，創意都係，唔似藍絲只有政府十年如一日嘅垃圾文宣+謠言。

連登最唔缺嘅係創意，不妨大家諗下之後可以點做，記住我哋4個月一直係流水，而唔係死水。

推唔郁
不過你講得啱
要度新橋呀

我地要將由6月以黎嘅招數變成強力版
集會>全球集會
人鏈>全球人鏈
連儂牆>全球連儂牆
...

罷買 > ?
就係全球罷買

全新唔容易，對舊嘢2.0, 3.0都可能要睇大眾嘅接受程度+人氣，雖然好多人會接納+支持參與所有活動，積極捧場，但活動上需要革新，咁就需要大家啲痴線佬諗法成事

有個朋友個朋友講笑話
喺多人既街度既lone lone la la
裝啲好難搵到的廣播器speaker
另類文宣
將連農牆啲字聲音化
但好似犯法？not sure
我聽到就話：癡線啦唔好咁挽